阿仙奴動亂加劇！更衣室集體不爽奧斯爾+兩王牌

最近一段時間，阿仙奴遭遇四連敗，如此糟糕的戰績充分說明，阿仙奴現在存在的問題很嚴重。英媒最新報導稱，阿仙奴更衣室現在越發的混亂，而奧斯爾、奧巴美楊、米希達利恩這三大球星，竟成為了眾矢之的。

《泰晤士報》稱，阿仙奴更衣室對奧斯爾、奧巴美楊、米希達利恩這三人，越來越嫉妒，一部分球員認為，上述三人拿到高薪並不合理。該媒體聲稱，阿仙奴的緊張局勢甚至在加劇，因為不少球員正尋求續約，但他們卻根本沒可能拿到高薪。

目前在阿仙奴，奧斯爾領著最高薪，他的週薪達到了35萬英鎊。其次是米希達利恩和奧巴美楊，他們二人的週薪分別為20萬英鎊和18萬英鎊。這三人的薪水，在阿仙奴鶴立雞群，遠遠超過其他球員。

不過，在上述三人一月份拿到高薪後，阿仙奴的戰績不僅沒有好轉，甚至在近期還有大幅下滑的趨勢。也正是因此，阿仙奴更衣室才認為，這三人不配領到如此之高的薪水，至少他們沒能帶領阿仙奴一直贏波。

成班垃圾反完山神就反奧燒 唔抵得人拎高人工

成隊執柒咗佢啦

除左依3個
同雲加一齊躝啦

諗住入嚟睇往死裡打

給我打，把他往死裡打

咁仲有邊個落場

強烈要求 2＆b 人工同佢地睇齊

奧燒35萬真係英超笑話黎

好想睇下冇埋佢三個既妓
前面靠大麻b同黑b

大麻b勁

我都唔明點解阿狗啲nigger牛高馬大
落到場小兒麻痺咁

大麻 > lin

不服來辯

波都未帶得掂

唔係雲爺爺
你班英冠料碌柒果幾皮週薪都無啊
仲想反雲爺爺

咁摩西c都勁過文沙啦

摩西仲係轟正選 r爆頭

阿愈嚟愈似共產黨 見你高人工就批鬥你 好彩山神走得快

冇左佢三個由中遊變下遊隊

山狗又要笑出黎

岳不揚
冥海大人